[U21 Euro]意大利U21 vs 西班牙U21

今屆無咗youtube直播,唔知有無人睇

西班牙正選

推

去咗刷牙就已經0:1

入果球靚撚到

有無LINK?

Download app UEFA tv可以睇到
仲可以chromecast

意粉反cup
幾個國家隊主力/後備都嚟踢，都落足本

剩係睇咗半場,但覺得Ceballos真係好撚勁,範範都有

Forza italia!